有冇人會去睇《高台家成員》？

水原

綾瀨

睇過下漫畫，on9得嚟幾過癮

但電影版男主角好似好柒

有冇人會睇？

1

漫畫有睇，唔敢睇真人版
電影實會破壞晒男女主角的印象，明明男主角好王子feel，電影版只係個普通靚仔，藍眼黑發混血兒臉孔呢？
女主角明明好樸素可愛，搵個美女扮好突兀囉

男主個樣真係完全唔係嗰皮

漫畫個男主明明好撚正
反而d細佬妹有少少feel
睇漫畫果時好鍾意佢細佬 希望唔好崩得太過份
預左真人版多數係伏 但都會入場支持下

感覺水原做到呀妹個feel

其他選角都幾好，除左個男主角
同漫畫完全係兩種感覺
漫畫明明係王子黎
真人就好普通

漫畫好好睇，搞笑溫馨治癒sweetsweet
好鍾意呢個作者d作品

真人版唔知會點演繹d妄想